whatsapp暫時無法接通

如果打俾個朋友
顯示暫時無法接通 係咩意思

P.s 睇到佢icon 佢冇block我

因為佢唔得閑聽

但應該會顯示通話拒絕？

因為同第2個講緊電話

我朋友姐

但好似會顯示通話中？